有冇人記得細個嗰時包暴暴飯焦...

已經冇左好多年 但冇搵得返過差唔多味嘅野
小學嗰陣成日帶返學小息食
好掛住肉鬆紫菜味

菜爛

係

中學成日食

好記得

好鬼好食但唔知幾時消失左
係家興搵到隻座山肉鬆飯焦味道好似但口感始終唔同,係一片片唔係一塊塊

你都好富貴，我記得幾貴吓

冇晒
另外有隻華咩園嘅春卷都好似冇咗

成十幾蚊 差不多一盒出奇蛋價錢

價真棧有隻泰國肉鬆飯蕉
最似味

身份象徵嚟，細個成日食嗰啲起碼有中產，利申：淨係夠錢買老母麵

仲有暴暴茶 話可以減肥我老母買左好多
成蟲係電視賣廣告入面打哂功夫咁

同嗰包飯焦比老母麵好食好多